%% Import packages
\input{hfxx_csomagok.tex}
%% COMMANDS
\newcommand{\hfcim}{Feltételes elágazás}
%% SETTINGS
% Properties
\author{Hegedüs Ferenc}
\title{Programozás házi feladat II.}
% Headers and footers
\input{hfxx_fejleclablec.tex}
\begin{document}
	\begin{center}
		\LARGE \textbf{Programozás házi feladat II.}  \\
		\vspace{0.5cm}
		\large \textbf{\hfcim} 
	\end{center}
	\vspace{1 cm}
	Készítse el az alábbi \textit{C\# Console Application} programokat:
	\begin{enumerate}
		\item hf04: {\textbf{Három szám közül a legnagyobb kiválasztása.} A program egymás után 3 számot (lehet tört) kér be a felhasználótól, majd kiírja ezek közül a legnagyobbat! }
		\item hf05: {\textbf{Két szám közül a nagyobbik és a kisebbik hányadosának kiszámítása.} A program egymás után 2 számot (lehet tört) kér be a felhasználótól, majd kiírja ezek közül a nagyobbik és a kisebbik hányadosát.}
	\end{enumerate}
	\input{hfxx_zaroszoveg.tex}
\end{document}